邊位巴打係巴士偷拍人地條腿比人放左上網

對腿又幾白滑

巴打比人影左都唔出聲

相中男子有冇偷影人我就唔知

但我知post相出嚟嗰個就一定有偷影人

偷影對白滑男人腳

好白滑

好白滑有冇圖?

部電話鏡頭對住人地對腳
正常都唔會咁樣擺到部電話咁對面仲要坐左條白滑長腿女 避嫌都唔識？

屌影個條友咪又係偷影

仲諗住係男人腳

唔比人咁樣睇電話架

屌你老母屈9毒撚
死mk

屌 真係100%連登毒撚樣
搞到我諗起某個成日mtr偷影人既巴打

屌你老母大寶哥🐻

大寶哥真人黎

比個旁邊個袋睇吓電話都唔得咩

呢張相有兩個人偷拍同兩個人唔敢出聲

btw. 我同被偷拍果個人個外型好似

呢種毒撚樣一條街10個有9個都係咁上下根本認唔到

相中人位置角度根本影唔到白滑長腿, 反正拍攝者先係偷影長腿放上網

得嗰個男子先知有底底相，成班連登仔都冇份睇

其實呢啲人精神係咪有問題
呢隻根本係明拍 影到咁明顯條女都唔出聲

正確 你一係就影正個男子

影埋條女對白滑腳 就一定唔啱

毒撚是原罪? 偷影嗰個放上網公審最仆街

呢句好撚熟
好人好者點會著黑衫出街，唔係暴徒係咩呀！